「連登有愛」一人一句為抹屎兒打氣

雖然抹屎兒你落錯車，股樓都輸，每日受盡白眼冷嘲熱諷，但你百發百中呀大佬，你一定可以上得番車，只係爭在低賣高買幾多，加油！！

抹屎巴，推上黎為你打氣

落錯車

賣自住樓，租屯門

咁咪賺到開巷

而家人地去玩具台威威

威震連登

900$

百發百中呀大佬

由高登到連登日日都支爆
印象由10年爆到而家

燈神

又有新玩具

正呀

學到野
好彩有你先唔洗上IFC
已準備轉工

問題係如果真係支爆
唔好話東南亞
你去大不列癲都無用
唔係想歌頌強國D乜
但睇下現實，美國想全世界一齊禁華為，歐洲佬都唔聽美帝支笛
你就知強國都開始揸住歐洲佬春袋
如果支爆真係成真，等同全球既資金鍊斷裂，依個世界唔會好得去邊
到時你揸住現金(even 美金)，你以為可以獨善其身？

望下人地id先啦

笑死,睇佢啲語氣高高在上
開口埋口高學歷低學歷
點知自己買個500蚊router都要開post問
個世界視野大到呢

笑左

咁快起底

又玩爛我d 玩具

提提大家兩球仔上返水面

仲入美股post 講自己好想買貨

去買6合彩
100%中 中完拎錢分豬肉塞住連登仔把口

呢位清醒目
問多幾句就會知佢真係識定係沒事兒

大陸封閉經濟，美國佬點狙得冧
我夠想佢跌落百幾啦

美加買樓要d 咩資格佢識唔識??

等佢google 完再撚

如果係美金應該可以頂得住（assume侵連任）

完全無打算說服你
依家正正就係有你依班人相信支爆
令到連揸旗果班都有警覺
先至會識諗方法去預防支爆
一帶一路同亞投行就係咁樣黎
依D做法未必係徹底解決緊個問題
佢既目的可以係純粹拉更加多既國家落水
令更多人提防或者預防泡沫爆破
拖延支爆發生

如果有一日無人再相信支爆
全世界疏於防範
反而就會無爆既時機

所以，請繼續相信支爆

呢個 post畀人騎劫左

即係你唔熟？

睇落相對價值好似好高
但試下諗多一層
支爆後人仔變廢紙
所有由人仔出糧既地方失業
除左強國，東南亞、南亞都好多工廠變廢墟
到時錢你係有，但有無貨俾你買？
想買齊基本生活用品都成問題

支爆唔同委爆、土爆
影響係全球性

有美金而又係美國應該可以喺當地買應急物資，叫做最後一條救生繩

一個唔覺意落錯車就似佢咁，人又老錢又冇老婆又走佬

十幾年前買十幾層本身都好有米，仲要咁岩無比正苦強徵

屌你老味叫人去NY投資物業都無再睇落去

大家咁話啦
我睇資訊無固定Source既
但起碼都知非洲既華資唔係一個小數目
當中有抗拒就理所當然
但你以為日資、美資、歐資無當地人反抗過咩？咪一樣有
只係你日日諗住支爆，專注去搵支爆相關既新聞睇啫
數字唔會講大話
你睇清楚有幾多華資係非洲發展緊先啦
唔係一帶一路先有架，鄧小平年代已經玩緊架啦

人地做功課時係睇academic journal架

就同之前有班on9水人去detroit 買樓一樣

去得美國既都係1%左右，同埋好多表面風光既生意老資產係喺大陸走唔到，而家侵侵都開始借慢慢周件事查封緊身家，冇咁容易既。當然啦走到嗰d就會成為新朝代嘅建制派/執政黨，最後成為另一個中共。

咁無野了，嗰陣屋企真係好窮

我屋企12年之後先開始有d錢喺第度炒樓，但賺得少，同埋我覺得自己有無發財同政府抵唔抵鬧係兩回事，如果唔係既話大陸有錢佬使乜走得咁快。

你拎溫哥華同多倫多黎講特別好笑
點解依兩個城市會升三十倍？
正正就係愈黎愈多華人搬過去炒房地產
支爆你覺得會影響香港，但就唔會影響依兩個華人最多既城市？

1000萬10年5%即係500萬
同600萬比又真係唔算蝕好多喎
講緊你用extreme case 153買的話

我感覺到新一代嘅連登經濟學家即將誕生

三皮狗有接班人

等得黎，樓都供滿了，怕乜嘢？

我又未覺得可以真係話佢柒 落錯車 樓市喺上年高位回落到而家唔上唔落喺事實，當然你可以話佢太大口氣但我覺得現階段話佢錯又好似未喺時候，始終個市而家唔係繼續上年既升勢gogogo 繼續觀望多幾個月先

我就笑9 佢股票既

係醒既唔會賣自住樓啦，佢有撚資格教人咩